今晚7點

有冇人可以同小妹一齊去😭
九龍灣 or觀塘
唔想單拖